戴綠帽訓唔著 借酒消愁～

飲到wing wing地，而家好high~

🚬

1%都wing係點做到？

都係酒

易醉係好事，慳酒錢

咩事

訓啦你，訓醒再飲再訓再醒再飲再訓，就會冇事